今日返到公司，個個講打狗打得好，打得輕手

成個上午，好耐冇講得咁開心
黃嘅就個個話班狗抵死
藍嘅就話佢豬兜，做咩唔俾委任證？

你哋垃圾已經兩邊都唔係人喇

死咗都無人可憐

節錄一下平民有咩心願
好多重複
包括但不限於

一腳踢爆佢春袋

應該挖返佢隻眼出嚟，還返隻眼俾人

下次起碼打斷腳啦

咩死全家，全家生癌呀，
世世代代做中國人嘅詛咒，
呢度就唔打太多喇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

大家睇得太多失民意張圖

O-O

士氣大增

-0-0
減零減零

自從「自己人」喑號開始
淺黃就更加覺得衝衝子都係見狗走多
好撚勇個推，可能7成都係黑警
打中個左膠係黑警表示不意外

藍嘅就話佢豬兜，做咩唔俾委任證？

👓

開呢個post，係話俾Mon Post狗知
除左平時你見到嘅香港人咁憎你之後
其實仲有好多你見唔到嘅人
一樣咁憎恨你

啲態度咁撚閪
而家同雷洛時代有咩分別
唔順超就俾你打俾你搭
係得班基層無腦藍會盲撐
到今日無黑警死證明抗爭者好文明

根本派啲便衣狗去宣佈取消集會就預左被打啦
嗰幾隻狗仲on99 咁

給我打，把他往死裡打！

畫面唔好睇
失民意
要叔一燒先贏得返民意

打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我

之前打我地示威者佢地都冇留手

x2番到藍絲公司
啲人笑班狗廢
我問你地唔係支持警察咩
佢地交稅屌養埋啲廢物
又肥又老又蠢 攪到佢地唔想交稅
佢地中年人開始講番細細個比差佬恰
比差佬打 話差佬仆街抵死 都有今日

有啲藍食開花生 唔會出錢出力 出把口
見到兩邊有人死佢都開心

你知地盤阿叔幾撚事不關已

最好笑係以為喊就有人可憐
俾人笑喳on99咁
個個都嫌打唔夠
喊就真係失民意啦今舖

打成咁 都叫打
手腳都未斷

講真班藍起碼8成都係花生

呢啲就真係港豬啦 出聲唔出力

已成condom仔

屌，口講就叻
係現場會唔會做阻膠?

失民意啦

咁輕手

同叔一燒第二日一樣
成班藍絲唔敢出聲

事實證明私了打黑警普世歡騰
對準政權嘅暴力連藍屍都唔會反對

真係打死先洩到我地心頭之憤
班狗得戚咁耐都係因為full gear

°-°7

琴日我都笑住訓，勁開心

我個堆藍絲同事之前塞地鐵搞到佢返工放工遲到，一返到公司就大大聲屌曬鬼

今日佢哋準時返到公司，討論緊放假去邊度旅行好，完全冇理過尋日打狗

好撚勇嗰啲是黑警, 咁琴日打狗嗰班是咩. 淺黃接受唔到汁ma, 捉鬼本身就是淺黃嘅幻想

民意

手足好波

港豬公司，講都無講過！
打狗？wfc？

根本就無證

平民心願
唔多，天滅香港警隊全員
直接黑警死先既，可以放全家一命

元旦單野本身好多人各執一詞, 捉鬼嗰兩個阿叔口罩都唔用, 咁撚勇 最似鬼就是佢地 雷霆881商台本身報導就偏藍, 嗰個信到十足十

士氣+100

有險可守呢？

啲藍親戚話佢地自己攞黎

上岸嗰班自撚私藍絲根本就唔撐警，佢地只係屌示威者渣。

香港各類人對黑警態度﹕
1) 勇武﹕打狗
2) 和理非﹕支持打狗
3) 港豬﹕發生咩事？唔關我事。
4) 上岸藍絲﹕屌！示威影響我既利益，黑警？wfc
5) 基層藍絲﹕渣架？
6) 五毛﹕出左糧未？
6) 黑警及家屬﹕話自己勁揪

警署強姦案咁大巴車落司法系統到
over his dead body 未

陰謀輪: 專登搵D 冇委任証既POPO去, 等佢比人打, 打死就仲好, 實會民意逆轉呀.

食住個勢上
繼續打擊警甴印象
令權威人格嘅藍絲信仰崩塌

啲藍屍話 點解咁廢 咁多個淨係打到佢流少少血

相信黎緊會越黎越多尼D事件！🙂

-0-0

黃藍同一願景：打狗

尋日機鐵站有隻支那雞用譚仔口音大嗌阿sir加油
俾行我前面嗰兩位靚太恥笑到仆街
話「小心俾人『滋』你呀！」
靚太嘅衣著應該真係黎行街

binc

推

今時今日，打得太輕手先會輸民意！

黑警是condom 用完即棄嘅垃圾

公司完全無人理班狗仔

返到去仲要比上頭屌佢打擊士氣

梁振英果陣條友都應該一早deadbody左唔好講宜家

勉強合格啦....但都唔太滿意
講左好耐要打到有後遺症
眼，後頸，牙，春袋，J，關節
打到流曬血雖然治癒，但一陣就好返，唔夠震攝力
下次唔好再盲目咁打

condomss

還息都唔夠啦

-o-o
太多了，太多了

-O-O
輸民意的，讓他走吧

-(＊)-(＊)

要逆轉真係難D

等佢哋知被人打到流血係乜嘢感覺。

就算班和你飛 軍師真係割咁又點 武勇打一個 你割 打三個 你又割 咁打三萬個咪又係割

有同感

就算藍屍同事冇一個同情班狗
搞串人地party唔係要市民多謝你呀

琴日我媽睇直播，見到狗被打頭個畫面，以為係手足好擔心
點知係狗，佢即刻話：哦咁無野啦 是但啦

笑到肚痛

冇人可憐佢

前面持械行劫緊， 你仲單人匹馬行去前面， 大叫咪喐警察

加多幾句啦，等佢地知撐錯人
目標係令立法會少數派鐵票流失！

話曾經有人無show委任證，以為係狗截查，點知係賊，有人比佢地搶左幾十萬，有曬新聞！
示威者見佢地行使職權，懷疑冒警，叫佢地show委任證，只係佢地唔合作

有險可守張gif 第一次睇
係時候binc
-O-O
Vs
口-口-

咁要推多幾下。

真係，今次全城喝采

仲有勝利球迷
鐘意狗狗，但係見狗狗大勢已去會踩幾腳

無人可憐

香港警察 一命換一命

今日買咗啤酒同花生，慢慢重溫

大快人心

打狗係大部分人都支持

開心返工的星期一
就係打完狗嘅星期一

.■■■■■
■■ ■ ■■
■€一 0 - 0
. . . \. . . 皿
. . . . . . ...
.. .... . 輸民意架

屌

隨時係專登, 有畫面, 喊哂, 然後搏同情.

可惜依家佢地連搏同情都搏唔到

黃：抵死
藍：止暴制亂搞咁耐都搞唔掂，抵死

我公司都有提
個個大快人心

相對被跳樓，浮屍，黑警死有餘辜

打狗就是民意
多謝手足

我寫包單
就算當場殺狗再將佢五馬分屍都唔會有人屌手足

以為你講大埔寵物店cls

Mon post 狗
唔撚係以為真係有人支持你呀？
無錢收點會出黎幾分鐘呀？

點解打唔死

依家殺狗都唔會有人罵
依個就係民意

仲玩721民意逆轉！？

唔show證係咁嫁啦

尋日同今日都聽到同路人話打得好，睇完好舒服

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

無委任證即係冒警

黑警都冒，抵打

頭先係巴士都聽到兩個
口音唔正嘅夫婦話
抵死啦，平時咁巴閉專打後生
依家行得走得岀返黎咪好彩囉

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

他们还有党